達哥展示本人jj長度

hi我見到樓主

我荃灣分店

你呢D正宗自曝其短

達哥本人

唔好開恥笑mode

岩岩條頸啪啪聲
btw 一啲都唔好笑

等身大紙版

達哥展示本人， jj 長度

達哥展示，本人 jj 長度

兒子生性病啲fd

達哥又會知你條jj有幾長嘅?

你明我明啦

圖都唔撚識出

你知，我知，單眼佬都知

樓主好短

達哥離曬地

樓主完美示範咩叫中文差
btw達哥癲到餐廳都代言

達哥d廣告仲多過某d TVB藝人

點解達哥會知樓主本人JJ幾長呢

樓主自取其辱

達哥: 樓主巨龍就係得咁長啫， 大家點睇

樓主本人

真係雙腳離地

可能佢以為自己好長 先post出離比你地班人羨慕

第一次睇都係睇到樓主本人

好撚好笑 樓主咁短

比你班仆街捉到路
咁樣會唔會好D

利申用緊iPhone 4

睇黎要改名了

用緊3310
短過塊指甲

[quote]達哥展示本人， jj 長度

達哥展示，本人 jj 長度[/quote］

點拆都係指樓主本人，指達哥既話會講「他本人」

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

識你老鼠

天一

春田花花小學 麥兜我師兄

天水圍

話咩天水圍果d去驗眼 果張圖唔係我貼的

正常大家都係講達哥本人 4個字連埋
不過樓主本人都唔明架啦

正宗用放大鏡先睇到

岩岩睇電視又見到達仔做一個貸款廣告
呢3年黎好似成20個代言

樓主得咁多

唔駛兜喇，短咪短囉。